用緊Asus X470F 想加個thunderbolt 3

工作上需要有thunderbolt 3
除左換塊新底板仲有冇其他方法

其實已經打定輸數諗住入塊asrock X570 creator

俾你參考下

Asus底板好似唔support呢張野

唔好講giga呢張啦
asus出嗰張都唔support佢地自己啲amd底板呀

放x470,換x570

asus b550 x570已經有tb3 header

如果真係要換板我就直接換塊asrock x570 creator算我仲用緊2700x咋

塊x470 都唔知放到幾多

我琴日未做好research 差啲買左 之後睇清楚先知唔support

giga x570新version有加tb3 header
B550設計已加

我都係決定買塊Asrock x570 creator啦

你可以買塊有tb3 header既板 再加埋tb3 card

哂一條pcie

邪都有現貨 已經買左

想問下換新板係咪唔洗重裝windows

可以不用

Version 1.1

留意giga rev 1.1 先有tb3 header